泊大巴可恥

5後衛2防中都比人炒4比1

干地季初唔係好串話要avoid a mourhino season咩